【阿斯巴甜】我第一次到女朋友家

新手 第一次寫嘢
本身寫緊另一樣嘢 但碰到少許樽頸
所以暫時轉換一下心情試下寫其他嘢（例如AV）

呢個係一個細細地嘅短篇
只係好普通王道嘅AV題材冇咩特別
參考咗唔少
我諗呢隻故事大家都睇過萬次

******************

「入嚟丫，當係自己屋企咁得㗎喇」

在我面前的一位女性一邊打開大門一邊微笑着對我說。

她是我的女朋友，我們交往了大概九個月，這是我第一次去她的家。

真有點令人緊張。

像我這樣的一個普通平凡的人，想不到也能交到她這樣好的女朋友。

雖然不至於像明星一樣，但無論在外表及內在，都是無可挑剔的理想女朋友。

尤其是她那飽滿成熟的兩顆果實。

一年前去的那個朋友聚會真是值得！

她牽着我的手把我帶到客廳坐下，然後將購物袋裡的東西放到廚房。

那是一個開放式的廚房，所以我能看到她把東西放入雪櫃時的背影。

這個畫面令人太有想像，根本就是新婚一樣的場景！

我的嘴角也不自覺的上揚。

把買來的東西安置好後她滿面笑容地坐在我前面。

她笑得非常甜，而且還帶有一點點的靦腆。

男朋友第一次到訪女朋友的香閏，原因十分明顯吧。

當然我也是十分期待接下來的劇情發展。

現在時間尚早，而且她今晚會讓我嚐嚐她的廚藝。

我們面對面地坐着聊天，看着她的笑容讓人感到非常平靜。

在我們交往的九個月以來她總是掛着笑容。

咔嚓咔嚓。

從玄關那邊傳來了開門的聲音。

「小敏你返嚟喇？啱啱放學？」

「吓，你傻㗎？今日邊會有堂上，都話咗係排球隊嘅練習咯。唧！」

走進客廳是一個年輕的女子，大概是學生吧，看起來也沒有二十歲。

她一臉不爽的樣子回答着我女朋友，然後又往我瞟了一眼。

「呢個係咩人？」

「啊⋯⋯佢係我男朋友。誒⋯⋯呢個係我個妹，小敏」

呀⋯⋯她確實向我提起過家裡還有一個妹妹，我差點忘記了。

這個小敏樣子十分可愛，不過對姐姐的態度反叛期味道十足。

「你男朋友？諗住今晚帶佢過夜啊？」

「係咪⋯⋯唔得啊？」

小敏往我身上上下打量了一番，她的眼神讓我感到有些震懾。

哇⋯⋯我最不擅長就是應付這種女孩子⋯⋯

「隨便你」

小敏冷冷地留下三個字就轉身回到自己的房間。

（你個妹⋯⋯都幾有性格咁⋯⋯）

「Sorry啊，小敏佢係比較Cool啲，佢冇咩㗎，希望你唔好介意」

（唔⋯⋯你個妹同你都幾唔同咁）

姐姐小鳥依人，妹妹卻滿是尖刺似的，而且小敏長得比姐姐漂亮多。

「係啊⋯⋯其實我同小敏冇血緣關係，喺佢八歲嗰陣我媽同佢爸爸結婚所以我哋先成為姊妹。可能佢本身係獨生女突然多咗我呢個家姐，所以佢好似由細到大都唔係咁鍾意我咁⋯⋯」

（嗚哇⋯⋯好似好複雜咁）

聽她說小敏一直認為是她的媽媽令到父母異離，雖然她媽媽與小敏父親是舊相識，但他倆再次相見並交往已經是小敏父母親離婚後的事。

因為父母再婚的關係而有的妹妹，而且在小敏這樣的認知下，我想她也不懂得是否可以用姐姐的身份對待小敏吧。

想到這點，我碰碰地摸了摸她的頭。

我們又在客廳聊了好一陣子，聽得出她很想成為一個讓小敏滿意的姐姐。

不經不覺天色也昏暗了，小敏從房間走出來坐在我們身旁。

「阿瑩，食得飯未？」

小敏一邊掃着電話的屏幕地對姐姐說。

「啊！掛住講差啲唔記得準備晚飯添！今晚有小敏你鍾意嘅吉列豬扒」

原來這就是她在超市堅持要買豬扒的原因。

真是好姐姐啊喂呀！

她轉身走到廚房，鏘鏘噹噹地開始準備晚飯，留下我和小敏在飯桌。

看着專注地掃弄屏幕的小敏，看來我不需要說些什麼去打破這個沉默的氣氛。

我也只好也加入做低頭族。

話雖如此，坐在對面的小敏存在感十足，讓我不時地注意着她。

換上居家服的小敏紮起了長髮，仔細一看，小敏真的長得很可愛。

洋溢着青春萬歲的剔透肌膚，水潤亮澤的嘴唇，配合看着屏幕精靈眼睛微動的雙眉。

她掃着屏幕的手不時撥着留在前髮的髮絮，又撓撓耳廓。

這幾乎是寫在教科書上讓人感到可愛的外觀，讓由偷偷地瞄變成定着眼看的我嚥下了口水。

下半身也有點不安份地起了感覺。

不，不是我起了感覺，而是真的感覺到有些什麼正抵着我的褲襠磨擦。

我回過神來意識到那是小敏的腳在掃着我的下面。

眼前的小敏像沒有發生什麼事的繼續看着掃着屏幕。

但她身體微微的上下抖動和來自我下半身逐漸加速的感覺告訴我她還有掃着其他東西。

這難以置信的境況讓我全身僵硬得不敢亂動，只用眼珠往在廚房做料理的女朋友瞟了瞟。

正當我身體的僵硬化往下蔓延時，小敏的腳移離了我的褲襠。

在我以為她要結束惡作劇時，小敏站起來改坐到我旁邊的位置。

她伸出纖細的手到我的下半身，然後直接把藏在裡面的重要物品掏出來握住。

這讓我的分身由半硬不軟的第二形態一下子進化到鋼硬的最終形態。

「哥哥你今日嚟係咪為咗同阿瑩做？」

小敏上下搓弄着操縱我意識的控制桿，一邊像吐氣一樣在我耳邊輕聲地說話。

她的長袖睡衣外套半蓋着她的手掌，就是所謂的萌袖。

在她握着我時，毛絨絨的衣袖和她的手一同磨擦着我，兩種不同的觸感帶來的舒服感覺難以用言語去表達。

我發出了一個無聲的「啊」，小敏看到這樣往廚房瞄了一眼，又對我笑起來。

剛才對她還是冷傲的印象，現在看着她笑的樣子，兩者的反差讓我的心臟強烈地悸動了一下。

小敏帶着半咬唇的笑意繼續捋着我的東西，讓它開始滲出緊張的汗水。

小敏用姆指輕輕地揉按砲管前端的小孔，沾了一些作為潤滑液後搓着整個頭部。

根部至末端都塗滿了潤滑後，小敏移動她纖細的手指，像拿高腳杯一般的將我夾在中指和無名指之間繼續上下運動。

當移到頂端時她手腕一轉，變成五指反手的握着，抵達底部時放輕，往上移時握緊，到頂時再次轉動手腕回到拿高腳杯狀態。

小敏以這樣的方式反覆地上下搓弄，時而快速時而緩慢。

「哥哥你覺得點？舒唔舒服？」

我無法回答，這種初次遇到的套法令我的呼吸，由一入一出變為兩入一出。

「嗯嘻嘻」
小敏似乎在我的呼吸頻率找到答案，她滿意地笑着並張開口從舌頭垂下津液滴到我的分身。

那不肖子好像很高興似的抖動了兩下並更進一步往前膨脹。

小敏從掌心感受到它的變化，提高了變換的頻率，連我自己DIY時也沒有達到這種速度。

「唔知重有冇得再大啲呢？嗯——跟住點樣做好呢」

小敏握着我現在的重心離開了坐位蹲到桌下。

她暫時停下手部動作往我分身的頭部親了下去。

「啾啪」

（嗚⋯⋯唔⋯⋯咳咳咳！）

我假裝咳嗽去掩蓋她吸啜造成的本能反應叫聲，我望向廚房，女朋友仍然忙着手上的料理。

「哈唔⋯⋯𠽌——唔啊，咧囉⋯⋯啾嚕啾嚕⋯⋯哥哥嘅棒棒好熱啊⋯⋯唔嗯——嘟咕咧囉⋯⋯啜嚕——咧囉咧囉⋯⋯嘟咯𠽌——啾嚕啾嚕啾嚕——唔啊⋯⋯塞滿晒我個口」

小敏把我的棒棒整根放入口中，舌頭像蛇一樣纏着棒身，不斷地環抱着它左右上下游走。

她鼻子呼出的空氣打在我的肚子上就像另一種輕輕的撫摸，而且她放開口換氣時從口中送出暖暖的呵氣罩着棒棒，將感覺範圍擴大至不限於本體。

（唔⋯⋯！）

「咧啊——嗚唔⋯⋯唔啊⋯⋯啾啪，咧喔⋯⋯嗯咕⋯⋯咕啾咕啾⋯⋯頂到我喉嚨⋯⋯好深⋯⋯咧囉⋯⋯𠽌——啊唔⋯⋯嘻嘻嘻，哥哥好似鍾意呢度。咧喔⋯⋯哈唔⋯⋯啾嚕⋯⋯囉咕⋯⋯啜嗯⋯⋯」
小敏的舌尖不斷地圍着前頭打圈，又鑽舔着我前端的繫帶部份，每一次碰到那裡都有一種觸電一樣的感覺由那根避雷針貫通全身。

頭部前後移動和定點舌活兩種模式輪流交替，令身體完全不覺得習慣厭倦，每一次接觸都是一次新的衝擊。

再看着小敏那努力含啜着棒棒的可愛臉蛋，視覺和觸覺帶來的雙重享受讓我的腦袋有種脫離身體的錯覺。

我所有的運算能力都集中在那濕漉的加壓及解放體驗。

「阿瑩有冇買雪糕？啾嚕⋯⋯咕啾⋯⋯」

小敏忽然大膽地帶着吸啜的聲音開口對廚房裡的姐姐說話，嚇得我猛回抽一口氣。

「有啊。小敏啊，你次次都咁快食晒啲雪糕都唔留返啲畀我」

看來炸吉列豬扒的油炸聲音遮蓋了不必要的雜音，讓本來幾乎停下的心臟恢復跳動並繼續集中注意力享受兩腿間傳來的快感，而且剛才那驚心動魄的衝擊加強了我的敏感度。

這完全不是「小敏」啊喂呀！

（咕嗯⋯⋯小敏⋯⋯我就嚟唔得喇⋯⋯）

聽到我叫聲的小敏握着我的棒棒抵在嘴邊，用雙唇和舌頭集中刺激我棒棒的頭部。

「唔得喇？咧囉⋯⋯啾啪⋯⋯咕啾⋯⋯唔使忍⋯⋯咧囉咧囉⋯⋯射出嚟丫⋯⋯嘟啾⋯而家就⋯⋯咕啾⋯⋯將你諗住畀阿瑩嘅射出嚟⋯⋯哈唔⋯⋯啾嚕⋯⋯畀我⋯⋯唔好⋯⋯唔好畀阿瑩⋯⋯」

小敏想佔有的欲望引領她更深入地刺激我各個敏感的部位。

已經如箭在弦蓄勢待發，一陣來自下半身深處的超負荷想往外爆發。

全身繃緊的我猛然往上一仰，觸發了無盡的解放感。
（嗯⋯⋯呀！嗚、嗯唔⋯⋯）

「唔嗯！咕——嗯咕——嗯⋯⋯唔喔⋯⋯」

失守的快感肆意地從我全身上下抽出，小敏把我緊緊地吸着。

管道的感覺讓我知道自己在她的嘴裡洩出不少的量，而餘震仍在我身體蔓延。

小敏帶着笑意自着我，慢慢地將嘴巴抽出，經過末端時讓我又抖動了一下。

小敏張開嘴讓我看到我在她嘴裡留下的滿滿的白色液體。

她嘴裡的舌頭正在攪動我的白濁，又伸出手指將漏在嘴角的小白滴撩回嘴裡。

我不期然地望向廚房的女朋友，但腦部還沉浸在剛才的快感。

看到她完全不知這裡發生什麼事，我鬆了一口氣，然後變了罪疚感，不過很快又被那冒險的達成感取代。

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯嗯咕，嗯啊⋯⋯咁樣哥哥諗住畀阿瑩嘅嘢就係我嘅，嗯嘻嘻」

小敏把口中的白濁嘟咕嘟咕地吞下了，她吐出小舌輕舔嘴唇，又吮着有少許沾濕的手指。

這是我第一次看到我的蟲蟲們的下場不是裹在紙巾裡丟棄。

而且是被這樣可愛的女孩子⋯⋯而且是被女朋友的妹妹⋯⋯而且是在女朋友身後不遠處⋯⋯

我不自覺地伸手摸着小敏的頭，她露出了一臉滿足的笑容。

「哥哥想唔想繼續？想唔想喺我嘅第二度射多啲？」

小敏把嘴貼近我的耳朵像呵氣一樣輕聲地說着，她的聲音直接衝上腦門，讓我又產生了一陣酥麻的感覺。

她的手仍然在揉弄着我本來開始變成軟鞭但又再度變硬的長劍。

「差唔多食得㗎喇」

廚房傳來女朋友的聲音，將我從小敏酥軟的挑逗拉回現實世界，嚇得我趕緊把褲子穿好。

小敏卻從容地把手移開坐回她本身的位置，若無其事地繼續當低頭族。

冒出一額頭冷汗的我看着女朋友把飯菜端出來。

我不斷地在心中喃着告訴要把心情換回到品嚐女朋友用心做的料理上才行，這個才是今日的其中一個重要環節。

然而擺在我面前碟上的是與小敏進行得最如火如荼時做的吉列豬扒，讓我腦中再次閃過當時的情形。

刀子切下去的酥脆聲音在我耳中也好像聽成了另一種色色的聲音。

我用力眨了眨眼驅趕那多餘的雜念，將一塊吉列豬扒放入口中。

超好味的啊喂呀！這外脆內軟鮮嫩多汁的味覺完全將我離脫了的魂魄帶了回來。

（嗚哇！真係好好食呀！）

「真係？好開心！我幾驚唔啱你口味」

（咁好食我願意食一世！）

臉紅起來的女朋友為了掩飾自己的害羞，走到廚房從雪櫃中拿了一瓶沙律醬。

沒用的，你臉上已有藏不住的笑意，不用假裝為自己碟子添醬料。

女朋友把少許沙律醬擠到碟上，突然小敏一手從她手上拿走沙律醬。

「咦？小敏唔係鍾意點茄汁㗎咩？」

「我而家要沙律醬」

小敏在碟上擠了點沙律醬，然後她用手指沾起了一些，一邊看着我一邊將沾了醬的手指放入口中。

這是⋯⋯

***********中場休息***********

本身冇分章節 一舖過
將就一下
下次考慮返章節嘅問題

*********************

晚飯過後，小敏返回了自己的房間，我和女朋友一起清潔碗碟。

洗完碗後，我從雪櫃拿出冰涼的啤酒與她在梳化上一邊喝一邊看電視。

靠在我肩膀的女朋友頭髮傳來一陣甜甜的香氣，我伸手去撥弄着她的頭髮和搔她的耳垂。

感到癢癢的她身子抖了一下，我把臉埋到她的面頰。

「等、等等⋯⋯」

她輕輕地把我推開。

（唔？）

「我諗我需要飲多少少先⋯⋯」

（哈哈，原來係咁！咁你唔好怪我灌醉你喎！）

她一口氣開了三罐啤酒像喝水一樣咕嚕咕嚕地把它喝光。

再過數巡，我們已經把買來的啤酒全部喝完，而面紅耳赤的女朋友好像也開始進入狀態。

她拉着我的手帶我進入她的房間，我與她並坐在她的床鋪上。

「係唔係開始⋯⋯」

（你細妹就喺隔籬房，怕唔怕？）

「啲聲冇咁易傳去隔籬房⋯⋯而且小敏鍾意戴耳機聽歌⋯⋯Condom⋯⋯呢度有⋯⋯」

她底頭抓着自己的膝頭，看來她非常緊張。

別說是她，其實我也是。

我用手勾起她的下巴，讓她紅紅的臉面向着我。

她合上了眼睛，我往她的嘴親了下去。

我見她並沒有伸出舌頭，我便把我的伸往她嘴裡。

「嗯⋯⋯嗯⋯⋯喔、唔嗯⋯⋯」

在雙舌交碰的一刻，她的舌頭本能地往後一躲，不過隨即慢慢地與我的舌頭交流起來。

「唔⋯⋯嗯⋯⋯唔唔⋯⋯嗯哈⋯⋯」

我把我們交接的嘴暫時移開，因為我想好好地看看她現在半閉雙眼的享受樣子。

她整頓呼吸後，換她作主動，環抱着我的頸不斷地親吻我的嘴。

每一次嘴唇的碰合都好像讓我聽到一次「喜歡」。

接過她的連環吻，我慢慢地脫下褲子。

看到我的命根子，她輕輕地用手指碰碰，我抓住她的手讓她用手掌包着這將漸漸變硬的東西。

她張開嘴把我送入口中呵護，我扶着她的頭引導她前後移動。

「嗚嗯⋯⋯咕、咕、咕⋯⋯唔嗯⋯⋯咕⋯⋯」

她的動作十分生澀，就只有含在嘴裡前後移動頭部，我在裡面就只是在一個溫熱的空間。

和小敏完全沒法比啊⋯⋯

腦中馬上重播了之前小敏做時的場景，相對下現在幾乎沒有感覺。

可以再刺激些嗎。

這樣想的我抓住女朋友的頭擺動着腰進行活塞運動。

「咕嗯！嗚、咕、咕、嗚、唔⋯⋯嗯——咳咳！」

我突如其來的動作塞得她咳起來，我連忙向她道歉，要她一下子做到確是困難。

我放開雙手，讓她自由發揮，但我一閉上眼就想起小敏含着棒棒的樣子。

不行不行！我要集中注意力在女朋友身上。

我脫下了她的衣衫，讓她只剩下內衣。

我將手伸到她的內褲，探訪她的秘密花園，不過天氣好像不太好，有點降雨。

「嗯、嗯⋯⋯好熱⋯⋯」

是熱帶雨林，連不遠處的山峰的氣溫也在上升，我讓她躺平後繼續探險。

「好、好熱⋯⋯好暈⋯⋯」

（誒？）

對，她真的很熱，我也看到她的臉由舒服享受變成有點辛苦。

我想她可能是喝得太多，身體一時承受不了。

我停了下來，把她的內褲拉回原本位置後，告訴她不要勉強。

「對⋯⋯唔住⋯⋯明明係我⋯⋯我話想⋯⋯」

她雙手掩着臉，但任誰都看得出她在哭。

（唔緊要，你休息下先，我去斟杯水你飲）

我摸摸她的手臂和頭。

看她這樣我也有點不忍，去拿杯水讓她冷靜一下吧。

我離開女朋友的房間，看到小敏的房門半掩，房間沒有開燈，但透出了少許光。

剛才門也是開着的嗎？

我有點想靠近看看，但還是打消念頭到廚房去。

我拿着一杯水回到女朋友房間，看到她已經睡着了。

為了不讓只穿內衣的她着涼，我為她蓋好被子，把水杯放到書桌上。

不會喝酒就不要勉強自己嘛，好吧，今晚就借用這裡的大廳做廳長吧。

我打開房門，發現小敏就站在門外。

一邊睡衣外套跌膊露出光滑飽滿香肩的小敏靠站在牆，歪着頭地看着我。

在外套裡面的睡衣也是輕薄款式，她的小肚臍若隱若現。

從前頭有小蝴蝶結的小褲子伸出的兩條腿更十分迷人，而且她的手指不知是有心還是無意地輕輕搔撓着自己的大腿，十分引人注目。

小敏的這副模樣令我完全地駐足原地不動。

她向我走近，她身上發出一種更令人着迷的香甜氣味，鼻子無法放棄對這氣味的依戀。

她用手指擋在嘴前示意安靜，然後在我耳邊輕聲地說。

「係咪同唔到阿瑩做呢？哥哥係咪好想做呢？我哋可以繼續頭先未完嘅嘢。阿瑩唔可以嘅話，我可以。嚟丫哥哥，唔好理阿瑩，我想要哥哥，哥哥係咪都想要我」

（唔、唔係啊⋯⋯小敏，夜喇，不如早啲休息⋯⋯我都有啲眼瞓⋯⋯）

「講大話，你呢度似乎唔係咁諗。哥哥頭先同阿瑩一齊嗰陣係咪有諗住我？我係咪比阿瑩更加令哥哥覺得舒服」

我無法否認，而且頂着這硬梆梆的東西講什麼也沒有說服力。

「我唔同阿瑩，我唔使哥哥戴dom dom，我可以畀你直接感受我裡面」

在小敏在和我耳語時，她的手已經拿出了我藏在褲襠裡的硬物在搓弄。

就是⋯⋯這種感覺⋯⋯

這柔軟纖細的手，覆蓋整體的摸法，眼前是個美少女，背後的房間就是⋯⋯

「畀我」

他媽媽的！本大爺什麼都不理會了！我就是想要眼前的這個女子！她全身上下我都想要！

（噗！）

我把小敏推倒在牆，一手在她按在牆上，毫不客氣把臉埋到小敏胸前用力地呼吸着她身上讓人迷戀的氣味，另一隻手在她身上到處游走，就像瞎子摸象一樣用手掃瞄她每一寸肌膚。

「哈哈哈哈！Yeah！哥哥係我㗎喇！丫——嘻嘻」

我享受着發出高興笑聲的小敏，把她的衣服拉起，讓她雪白的肌膚曝露出來。

看到這香滑可口的小果實，我放棄了人類的尊嚴，像猴子一樣地把弄和舔吮。

（唔！唔！吼嗚！啾！）

「嗯嘻嘻嘻嘻，啊⋯⋯嗯⋯⋯啊哈⋯⋯嗯⋯⋯哥哥⋯⋯啊嗯⋯⋯再⋯⋯再令我⋯⋯啊⋯⋯覺得⋯⋯舒服⋯⋯嗯啊⋯⋯可以啊⋯⋯哥哥可以⋯⋯嗯⋯⋯盡情咁⋯⋯」

（㗅唔！哈呵唔！唔！咧！）

「哥哥⋯⋯哥哥⋯⋯嗯啊⋯⋯錫我⋯⋯我要⋯⋯我要哥哥⋯⋯啊⋯⋯嗚嗯⋯⋯啾咕⋯⋯咧哈——呵嗯⋯⋯啾啾咕嗯⋯⋯啊啊⋯⋯嗯啊⋯⋯摸多啲⋯⋯嗯哈⋯⋯咕唔⋯⋯啾啪⋯⋯嘻哈哈哈哈！哥哥好似⋯⋯好似⋯⋯BB仔咁⋯⋯係咁啜⋯⋯嗯啊⋯⋯我⋯⋯」

（唔唔唔！咧哈啊！）

「下⋯⋯下面⋯⋯都好好玩㗎⋯⋯唔嗯⋯⋯踎低丫⋯⋯嗯嗯⋯⋯丫——啊哥哥咁用力除人哋條褲⋯⋯唔制啊⋯⋯啊啊⋯⋯嗯⋯⋯我係咪⋯⋯好似一條線咁⋯⋯唔啊⋯⋯嘻嘻⋯⋯變態⋯⋯咁用力聞人哋下面⋯⋯啊⋯⋯嗯人哋下面冇咩毛毛⋯⋯啊啊⋯⋯哥哥舐嘅範圍好大⋯⋯」

（吼嗚！咧啊！）

「啊——啊⋯⋯擘開人哋嗰度⋯⋯唔唔嗯⋯⋯啊哈啊⋯⋯豆豆⋯⋯豆豆⋯⋯好敏感㗎⋯⋯啊啊啊⋯⋯啜我粒豆豆⋯⋯嗯啊啊啊啊⋯⋯再啜⋯⋯嗯嗯⋯⋯下面⋯⋯下面⋯⋯流好多水⋯⋯啊啊啊⋯⋯好濕⋯⋯嗯嗯嗯嗯⋯⋯嚟喇⋯⋯我就嚟⋯⋯啊啊⋯⋯繼續⋯⋯捽豆豆⋯⋯啊啊啊⋯⋯唔嗯啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊⋯⋯嗄⋯⋯嗯嘻嘻，我搞到哥哥成面都濕晒⋯⋯哥哥⋯⋯入嚟丫⋯⋯嗄⋯⋯我想要⋯⋯」

小敏的花灑把我淋醒回復了一點理智，在我面前的是小敏兩片沾滿朝露的花瓣。

我伸出舌頭把花瓣上剩餘的露珠舔乾淨後站起來親親小敏的臉，她馬上用雙手環抱住我回敬我三個吻。

我扶着我的小弟弟抵在小敏花園前，她十分配合地抬起了一隻腳。

假裝在找入口的我在入口處磨擦，讓小敏發出了悶聲嬌喘，兩片花瓣間狹小的縫再次滲出了代表她欲望的液體。

我讓小弟弟喝了幾口新鮮的津露，籍着潤滑鑽到了那決堤的花園。

「咿啊啊啊啊啊——！」

在前端鑽入了入口後，小敏發出了大聲的嬌喘。

我生怕她這樣大聲會讓房間裡的女朋友聽到，我將手指放在她嘴前示意不要太大聲，但小敏卻含着我的手指，把它當作是小弟弟的舔吮。

即使是手指也感受到她舌頭纏繞的快感。

我仍然只有前端通過她的入口，小敏的那裡比想像中更緊，讓我不能一下子直搗深處。

我托着小敏抬起的腳，微微地扭動腰部好讓能慢慢地進去。

每深入一分，便會聽到小敏嬌柔的叫聲。

大概是小敏也想盡快把我吞下，她除了也微微抖動身體外，關鍵位置亦分泌出更多的汁液。

「咿啊哈啊啊啊——入到嚟喇⋯⋯入到嚟喇⋯⋯哥哥入到嚟喇⋯⋯嗯嗯⋯⋯我要好好包住哥哥⋯⋯啊嗯嗯⋯⋯哥哥嘅棒棒⋯⋯畀阿瑩嘅棒棒而家喺我度⋯⋯嗯嗯嗯⋯⋯係我嘅⋯⋯唔係畀阿瑩⋯⋯係畀我⋯⋯唔嗯啊⋯⋯」

小敏把我包得緊緊的，完全可以感到環繞的肉壁正在吸啜着我小弟弟，舒服得想永遠都這樣被包住，有種充實安心的感覺。

我慢慢地擺動腰向後，小敏就好像不許我離開一樣收緊，令我即使只是慢慢向後，前端也傳來莫大的快感，不過本能告訴我如果抽送會帶來更強烈的快感。

「嗯嗯⋯⋯哥哥郁喇⋯⋯啊啊啊⋯⋯又入返嚟⋯⋯啊啊⋯⋯好深⋯⋯頂到好入面⋯⋯唔啊啊啊⋯⋯繼續⋯⋯繼續⋯⋯我要⋯⋯畀我⋯⋯啊啊啊⋯⋯哥哥舒唔舒服⋯⋯嗯啊⋯⋯無套入係咪⋯⋯好舒服⋯⋯阿瑩⋯⋯阿瑩要你戴⋯⋯戴⋯⋯戴⋯⋯同套做⋯⋯唔啊啊啊⋯⋯我係直接⋯⋯直接同哥哥⋯⋯嗯嗯啊⋯⋯」

小敏不時提起她姐姐，同時也不斷提醒我女朋友正在後面睡着，而我卻在和女朋友的妹妹偷嚐禁果，陣陣的罪惡感不斷湧出。

我心裡一邊喊着「對不起」，但來自身體的快感卻讓我停不下來。

每一句「對不起」後面緊接的都是「你老媽的別管了！實在太舒服」。

這種矛盾的衝擊泛起了過山車一樣的刺激感，反而令我更落力地在小敏身上耕耘。

小敏像是看穿我心思，如鼓勵我一樣對着我笑又親吻我，又把我抱緊伏在我肩膀上，讓我的耳朵可以享受她嫚妙的嬌羞聲音。

「啊⋯⋯唔啊⋯⋯嗯嘎⋯⋯哥哥好犀利⋯⋯我⋯⋯我又要嚟喇⋯⋯啊啊⋯⋯」

（嗚⋯⋯我都⋯⋯嗯⋯⋯）

「一齊⋯⋯一齊⋯⋯嗯嗯⋯⋯唔嗯⋯⋯啊⋯⋯啊啊⋯⋯畀我⋯⋯我要好多⋯⋯啊啊啊⋯⋯將畀阿瑩嘅全部畀晒我⋯⋯全部⋯⋯嗯嗯嗯⋯⋯畀我⋯⋯」

（好⋯⋯全部畀晒你⋯⋯啊啊⋯⋯）

「真嘅⋯⋯好開心⋯⋯嗯啊啊⋯⋯啊啊啊⋯⋯嗯唔唔⋯⋯」

（出嚟喇⋯⋯啊啊啊啊啊啊——嗯啊啊）

「嗯啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊————————！」

嘟咕嘟咕嘟咕嘟咕嘟咕。

嘩啦嘩啦嘩啦嘩啦嘩啦嘩啦嘩啦嘩啦。

強烈的快感衝入腦部，讓我一瞬間眼前閃過一道白光，代表欲望和快感的液體不停地從我身體湧出。

簡直就是水管爆裂一樣不受控地大量外泄，使原本應只維持數秒的快感延長了幾倍。

我亦感受到小敏也同樣地噴灑出大量花露。

即使我們仍緊緊閉合着，但已經從狹縫不斷滲出了我們的混合液。

無力地掛伏在我身上的小敏仍然抖動着，並且不停地喘氣。

其實我也只是死撐着支撐住她，我一樣無力得幾乎站不穩。

待我回復了一點，我將我放在小敏下面的栓塞拔出，離開的時候小候又再嬌喘了一聲。

與預期一樣，大量的半濁混合液體從小敏的洞順着兩腿流到地板上。

小敏喘回了氣，離開我身上後倚靠在牆邊一臉滿足，然後又在靠我耳邊輕聲地說。

「下次再趁阿瑩睇唔到嗰陣，我哋再做」

她彎下身子拾起掉在地上的內褲，不過沒有打算穿回，就這樣下身光溜溜地返回房間。

半裸站在房門前的我呆呆地看着關上門的小敏房間，和一直半掩着門的女朋友房間。

我終於無力地倒坐在地上，真的很累了。

我到底在做什麼。

*************中場休息************

阿斯巴甜係指我夾硬飛走晒啲甜字
文字打格仔
試下啫

***********************

我再次回神，身上感到重重的。

「你醒喇？」

我在女朋友的床上，她伏在我身上。

（誒？）

我是什麼時候睡在她床上的。

「對唔住啊⋯⋯最衰都係我搞彎咗⋯⋯」

（啊，唔緊要嘅⋯⋯你好返啲未？）

「嗯嗯。我知你好期待⋯⋯其實我都係一樣⋯⋯不如⋯⋯不如你喺度過多一晚夜丫，好唔好啊？我今次唔會令你失望㗎喇！」

（誒⋯⋯啊⋯⋯）

我也不知自己是答好還是不好，不過從女朋友開心的樣子看來，應該是解讀為好了。

我往洗手間的途中，看到昨晚我和小敏激情的牆邊，地板上隱約地看到有一點點水漬。

應該⋯⋯不是太明顯吧⋯⋯而且應該沒有人知是怎樣造成的。

女朋友已經準備好了早餐，我坐到餐桌前，看到小敏也從房間出來。

她一樣是若無其事時無視女朋友對她說早晨，逕自地坐到餐桌前。

「小敏，你今日係咪都要去練習？」

「係呱」

「係喇，我男朋友會喺度過多一晚，你會唔會介意⋯⋯」

「是但你」

「如果你唔鍾意嘅話⋯⋯」

「阿瑩，洗手間冇晒梘液」

「啊，係喎，重有廁紙都要買返啲。我出去買！」

（我陪你丫）

「唔使，好小事啫，我未冇用到要人陪我出去買嘢！哈哈！」

女朋友拿起了手袋就出了門。

看到姐姐離開後，小敏走到我旁邊。

「阿瑩走咗喇，我哋再做咯」

（咁⋯⋯唔係幾好⋯⋯）

「你唔想再同我做咩？阿瑩唔喺度，我可以同你喺廳度做、喺梳化度做、喺廚房度做、喺浴室度做、喺窗邊、喺洗衣機側邊、喺門口、喺阿瑩間房，每一度都係我哋嘅地方」

小敏拉着我的衣袖在我耳邊說。

然後再到我回過神來時，我已經在玄關捉着小敏的腰從她後面抽插着。

而且我亦已經與小敏做遍了她說的地方。

「啊啊啊啊⋯⋯咿嗯⋯⋯唔啊⋯⋯嗯嗯⋯⋯嗯啊啊啊⋯⋯哥哥⋯⋯哥哥好犀利⋯⋯嗯嗯⋯⋯好⋯⋯好舒服⋯⋯啊啊啊啊啊⋯⋯」

我什麼都沒有想，任憑下半身自行活動。

而且我根本無法讓它停下來。

「哥哥⋯⋯你係咪⋯⋯係咪好鍾意阿瑩⋯⋯嗯嗯啊⋯⋯啊唔嗯嗯⋯⋯你會唔會⋯⋯畀到⋯⋯幸福阿瑩⋯⋯嗯嗯啊啊⋯⋯」

小敏突然說出和現況完全不搭的對白。

由昨日開始她不斷地有提到她姐姐，但這次說的卻是切合姊妹身份的說話。

難道她其實很關心姐姐？

（係⋯⋯我會⋯⋯）

我也說出與現況相當大衝突的答覆。

「嗯啊⋯⋯咁就好喇⋯⋯嗯⋯⋯」

天啊，我忽然感受到姊妹情深，讓我對正在衝刺抽插的自己感到極度地慚愧。

這是最後一次，我要完結這檔事，我要清醒回來。

由昨日起到現在已經做了很多對不起女朋友的事，我不能繼續在她不知情下傷害她。

「哥哥你知唔知⋯⋯頭先⋯⋯嗯嗯⋯⋯我Send咗個Message畀阿瑩⋯⋯唔啊⋯⋯話我喺屋企跌親⋯⋯嗯嗯嗯⋯⋯我諗⋯⋯嗯啊啊⋯⋯阿瑩好快⋯⋯就會返嚟⋯⋯啊啊啊⋯⋯嗯⋯⋯」

（你咁樣講即係咩意思？）

小敏沒有回答，只是回頭看着我。

咔嚓咔嚓⋯⋯

大門傳來了開門的聲音。

*************完************

AV既視感